[有片] 伊巴對個小球迷又幾好喎, 叫佢講出心中所想

1:50 叫個細路講心中最愛球隊, 唔好畀隔離啲人影響講中意獌聯

外國D細蚊仔好有禮貌

無魔性 大個左都唔會留得返係曼聯
呢種柔弱性格好岩阿仙奴